john wick 3 新trailer 已出

射了射了

套野原來有The Raid 1 & 2 果兩個反派，mad dog

咁應該會打得好撚癲

飛刀個幾野
爽撚到

John:I need guns,a lot of guns
Leo:I need guns.a lot of guns